好想同牛丸玩SM，俾佢扯長碌鳩再狠狠打我個春袋

我就用鐵棍插佢個臭西